發覺香港人真係好怕死

鬼佬面對死亡會笑笑口
香港人面對死亡會恐懼

睇得西片太多？

樓主識講英文嗎

怕咪怕咯 有咩所謂 on99

樓G岩岩睇完虎膽龍威先咁諗唔好怪佢

樓主係咪琴晚睇完 Les Misérables

香港人怕死
屌
唔怕死
變態
支狗踩港
層出不窮

咁多人自殺，你同我講香港人怕死

香港人好明顯係怕死啦
唔怕死個啲都跳曬樓

香港人比較怕蝕底多d

自己死就怕家人傷心
你試下係世界未日嚟場冚家剷我就未驚過

你係咪癲鳩咗？

一個朝早又3單 : 跳樓 + 燒炭 + 自刎，香港No1 ！

面對死亡，香港人dont give a shit!
日日都面對比死亡更可怕嘅現實，無限嘅輪迴。
你話啦，點叫做怕死？你唔睇下日日有幾多人自殺？